全民美股啦 DLLM

港女留返俾大陸喱玩

美股俾港股拖累

玩左美帝年幾
股本變左三倍

如果GME moon 埋
我可以財自鳥

連燈星期五：美股股災
美股：爆升
連燈今日：美股易玩好多
美股：

好多股？

又燈
今晚又咁準備插啦DLLM